「世紀對決」螺旋丸勁定千鳥勁

螺旋丸
千鳥

雷切勁過千鳥

千鳥
雷切

睇咗咁耐火影都仲未明 輪迴眼有乜用

炎之呼吸勁啲

多d查克拉，可以用地爆天星同神羅天正

隻眼會送堆技俾你
神羅天征 地爆天星 萬象天引 輪迴天生 之類

如果斑返生，其實同一式有得打

斑有得吸忍術
又有輪墓

星爆氣流斬
星光連流擊

千年殺勁d

一定係星爆氣流斬

AOE技能

神羅天負